邊撚個VIP割蓆話勝利係全隊最廢？連登熱門頭兩個post都係勝利霸曬

誰又叫勝利 勝利 勝利 勝利

大成醉駕完全冇人理

見高拜見低

垃圾嚟 見人紅就痴埋去 見人出事就即刻割蓆